原來今日10蚊9件雞唔怪得今日m記都幾多人下

說好的抵制呢

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

12月1遊行有200萬人,我派Lm既連登仔,每人2000蚊,絕不走數 - #1

懷疑製造派錢假象

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

意見及舉報：

haha

黃色經濟圈+工會=香港獨立

點解可以咁快

打手同bot係咁
根本d bot破壞哂連登成個討論區

屌鳩哂今日幫襯m記既港豬

狂掃 用嚟喂 流浪狗！

嗰次安格斯餐特價都排長龍啦